用Twitter嘅人可唔可以咪撚再玩咩手動轉

呢啲on9嘢留喺Facebook就算啦
Twitter咁撚大粒Retweet掣唔識用？
集中推一條tweet個功用，遠勝成班懶係遍地開花然後冇like同retweet再俾系統當spam

推
撥火組要人

要twitter 上屌先有用架，連登仔唔係好多人用twitter

Twitter大撚把人屌啦，佢哋聽唔入耳當人圍爐之嘛

真係好撚ON9

成班亂洗四格漫畫同文宣
一堆留言中有張圖就搶眼姐
你個撚個都四張文宣邊撚個睇

仲有D 圍完爐就開始貼私人野變KOL

阻一阻你 手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲